有幾多香港人可以打到去lumpinee boxing stadium

小弟都想了解多啲有幾多香港人入到打
以我所知得一個 唔知有無其他人呢

有無巴打知邊個係第一人